十三年後的mkpop

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你 後傳

老實講
Mk pop 點都好過k pop

可以集中喺呢度講聽後感，因為我已經send咗比tommy睇，好嘅差嘅評語佢都會接受架
［突發］E-kids全新情歌＜終止戀愛＞強勢推出！！！

Mk pop先係香港文化遺產，要好好珍惜

幾好聽

依家呢個年代
聽mkpop人地就會笑你
聽唔知up乜9既k pop就當你神

咩世界？

明白

呢個世界總係有好多人跟風同棄舊架啦，我開咗咁多E-kids post撐咗佢地咁耐比人笑足咁耐，而家見到佢地終於有人讚有人欣賞好感動

13年前垃圾，13年後都係垃圾

打手你都係收鳩皮返屋企沖涼啦

利申：你唔講我都唔撚知佢幾多年，三條廢柴 書又讀唔成，歌又唱唔好，都唔撚知有乜面走返出黎托柒 廢物x3

讀書關做娛樂圈咩事？好憎人自己唔鍾意就屈人係打手，低質都死

唔讀書未做自己想做嘅野囉，但問題係連佢所謂中意做嘅野都做唔撚好呀嘛 咁係未垃圾呀

你上黎宣傳佢唔係打手係咩呀

有冇logic呀？ 唔緊要啦 你中意得d廢柴你同垃圾都冇分別架啦

下？
分享下都比人話打手
我特登用真ac打工？
都係想多啲人聽多啲廣東話歌
哪怕係mkpop

唔想罵戰
無收錢無特別讚賞

我係打手的話我死全家

分享既野如果太垃圾真係唔好意思

但唔好一味無啦啦發火

唔好令到風氣太低質好無？

第一頁已經罵戰
我覺得Mk pop幾正喎

終於有正常人出聲

無人想罵戰，係有啲人為反而反，上嚟讚下首歌好聽就屈人打手，咁成個娛樂台啲人都係打手啦！佢仲要以為自己好醒好有道理咁，讀好書就可以做自己鍾意嘅野喎，笑大人個口咩，大把人唔係讀書材料都搵到自己出路另有一片天啦，夠大把人飽讀詩書但渾渾噩噩咁一世啦！仲停留喺讀好書年代一係就原始人，一係就封建兼迂腐！

使鬼同佢解釋咁多咩，佢呢啲人以為拋低一句打手就贏咗全世界架啦！

好唔好呢啲好主觀囉，你覺得佢唔好但大把人覺得佢地好。大把人因為今次首新歌對佢地改觀，有人以前成日笑佢地今次都對佢地另眼相看，你呢啲為反而反先係垃圾！

樓主你睇我上面條link啲留言就知你分享嘅野係唔係垃圾 唔使同啲低質為反而反嘅人講唔好意思架

聽到喊左